<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.5.3</latestVersion>
    <url>http://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2_2e6ecd.apk</url>
    <en>
- Due to the changes made in the latest versions of WhatsApp, KMod doesn't work in version 2.17.x and higher. Now this update allows you to stay in WhatsApp 2.16.396 up to 2.16.399 without showing any update messages.
- After a while this feature can result in a WhatsApp ban if it is detected your version has not been updated, so use it at your own risk.
    </en>
    <ar>
- بسبب التغييرات التي تم إجراؤها في الإصدارات الأحدث من WhatsApp، KMod لا يعمل في النسخة 2.17.x وما فوقها. الآن هذا التحديث يسمح لك بالبقاء في WhatsApp 2.16.396 حتى 2.16.399 دون أن تظهر أية رسائل التحديث.
- وبعد فترة من الوقت يمكن أن تؤدي هذه الميزة حظرا WhatsApp إذا تم الكشف عن عدم تم تحديث الإصدار الخاص بك، حتى استخدامه على مسؤوليتك الخاصة.
    </ar>
    <bn>
- হোয়াটসঅ্যাপ এর সর্বশেষ সংস্করণে পরিবর্তন দরুন, KMod সংস্করণ 2.17.x এবং উচ্চতর মধ্যে কাজ করে না. এখন এই আপডেটে আপনি কোন আপডেট বার্তা দেখিয়ে 2.16.399 পর্যন্ত হোয়াটসঅ্যাপ 2.16.396 থাকার অনুমতি দেয়.
- একটা সময় পরে Esta বৈশিষ্ট্য নিষিদ্ধ হোয়াটসঅ্যাপ ফলস্বরূপ যদি এটা আপনার version've আপডেট করা সনাক্ত করা হয় না, তাই আপনার নিজের ঝুঁকিতে এটি ব্যবহার করতে পারেন.
    </bn>
    <de>
- Aufgrund der Änderungen in den letzten Versionen von WhatsApp funktioniert KMod in Version 2.17.x und höher nicht mehr. Dieses Update erlaubt dir nun bei WhatsApp 2.16.396 bis 2.16.399 zu bleiben, ohne irgendwelche Aktualisierungsnachrichten zu erhalten.
- Nach einer Weile kann diese Funktion zu einem WhatsApp Bann führen, wenn erkannt wird das deine Version nicht aktualisiert wurde. Deshalb benutze es auf eigene Gefahr.
    </de>
    <es>
- Debido a los cambios realizados en las últimas versiones de WhatsApp, KMod no funciona en las versión 2.17.x y superior. Esta actualización le permite mantenerse en WhatsApp 2.16.396 hasta 2.16.399 sin mostrar ningún mensaje de actualización.
- Después de un tiempo esta característica puede resultar en una prohibición por parte de WhatsApp si se detecta que su versión no se ha actualizado, úselo bajo su propio riesgo.
    </es>
    <hi>
- WhatsApp के नवीनतम संस्करण में किए गए परिवर्तनों के कारण, kmod संस्करण 2.17.x और उच्च में काम नहीं करता है। अब इस अद्यतन आप किसी भी अद्यतन संदेशों को दिखाने के बिना 2.16.399 अप करने के लिए WhatsApp 2.16.396 में रहने के लिए अनुमति देता है।
- थोड़ी देर के बाद इस सुविधा का एक WhatsApp प्रतिबंध में परिणाम अगर यह अपने संस्करण अद्यतन नहीं किया गया है पता चला है, इसलिए अपने जोखिम पर उपयोग कर सकते हैं।
- त्रुटियों के अन्य सुधार।
    </hi>
    <it>
- A causa dei cambiamenti fatti nelle ultime versioni di WhatsApp, KMod non funziona nella versione 2.17.x e successive. Questo aggiornamento permette di rimanere nelle versioni WhatsApp da 2.16.396 fino a 2.16.399 senza mostrare alcun messaggio di aggiornamento. 
- Dopo un certo periodo questa funzionalità può risultare come causa di potenziale ban da WhatsApp se viene individuata una versione che non è stata aggiornata, quindi va utilizzata a proprio rischio.
    </it>
    <nl>
- Vanwege veranderingen in de laatste versie van WhatsApp, werkt KMod niet in versie 2.17.x en hoger. Deze update laat jou in WhatsApp 2.16.396 tot 2.16.399 werken zonder dat er update berichten te zien zijn. 
- Na een tijd zal deze optie een ban in WhatsApp opleveren als men merkt dat je WhatsApp niet is geupdate, dus gebruiken op eigen risico.
    </nl>	
    <pt>
- Devido às mudanças feitas nas últimas versões do WhatsApp, kmod não funciona na versão 2.17.x e superior. Agora, esta actualização permite-lhe ficar em WhatsApp 2.16.396 até 2.16.399 sem mostrar quaisquer mensagens de atualização.
- Depois de um tempo esse recurso pode resultar em uma proibição WhatsApp se for detectada a sua versão não foi atualizado, para usá-lo em seu próprio risco.
    </pt>
    <ru>
- Из-за изменений, сделанных в последних версиях whatsapp, KMod не работает в версии 2.17.X и выше. Это обновление позволяет Вам оставаться на Whatsapp 2.16.396 до 2.16.399, не показывая сообщения об обновлении.
- Через некоторое время эта функция может привести к бану в whatsapp, если он будет обнаружен, т.к ваша версия не обновлялась, так что используйте его на свой страх и риск.
    </ru>
    <tr>
-WhatsApp'ın son sürümlerinde yapılan değişiklikler nedeniyle, KMod sürüm 2.17.x ve üstünde çalışmıyor. Bu güncelleştirme sayesinde WhatsApp sürümünüzü 2.16.396 ile 2.16.393 arasında herhangi bir güncelleştirme mesajıyla karşılaşmadan tutabilirsiniz.
-Bu özellik bir süre sonra güncel olmayan WhatsApp sürümü nedeniyle yasaklanmanıza sebep olabilir, bu tehlikeyi göze alarak kullanın.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
