<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.7.7</latestVersion>
    <url>https://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2765_8b0aa7.apk</url>
    <en>
- Added option to activate the permissive Linux SE mode in settings (Changes are applied when restarting showing a Toast, or entering KMod FWA).
- Fixed bubble customization.
- Fixed voice memo bubble customization.
- Fixed privacy of hiding recording audio or writing.
- Fixed customization of some icons.
- Fixed other errors.
    </en>
    <ar>
- خيار مضافة لتنشيط وضع Linux SE المتسامح في الإعدادات (يتم تطبيق التغييرات عند إعادة تشغيل إظهار توست ، أو إدخال KMod FWA).
- تخصيص فقاعة ثابتة.
- ثابت صوت المذكرة فقاعة التخصيص.
- الخصوصية الثابتة للاختباء تسجيل الصوت أو الكتابة.
- التخصيص الثابت لبعض الرموز.
- إصلاح الأخطاء الأخرى.
    </ar>
    <bn>
- সেটিংসে অনুমতিপ্রাপ্ত লিনাক্স এসই মোডটি সক্রিয় করার জন্য বিকল্প যুক্ত করা হয়েছে (টোস্ট দেখানো পুনরায় চালু করার সময়, বা কেএমড এফডাব্লুএ প্রবেশ করার সময় পরিবর্তনগুলি প্রয়োগ করা হয়)।
- স্থির বুদবুদ কাস্টমাইজেশন।
- স্থির ভয়েস মেমো বুদ্বুদ কাস্টমাইজেশন।
- রেকর্ডিং অডিও বা লেখার গোপনীয়তা স্থির করে।
- কিছু আইকন স্থির কাস্টমাইজেশন।
- অন্যান্য ত্রুটিগুলি স্থির করে।
    </bn>
    <de>
- Option hinzugefügt, um den zulässigen Linux SE-Modus in den Einstellungen zu aktivieren (Änderungen werden angewendet, wenn ein Toast neu gestartet oder KMod FWA aufgerufen wird).
- Blasenanpassung behoben.
- Die Anpassung der Sprechblasen wurde korrigiert.
- Die Privatsphäre beim Ausblenden von Audio- oder Schreibaufzeichnungen wurde behoben.
- Die Anpassung einiger Symbole wurde korrigiert.
- Andere Fehler behoben.
	</de>
    <es>
- Se añadió la opción para activar el modo permisivo de Linux SE en la configuración (los cambios se aplican al reiniciar mostrando un Toast o ingresando KMod FWA).
- Se corrigió la personalización de burbujas.
- Se corrigió la personalización de burbujas de notas de voz.
- Se corrigió la privacidad de ocultar la grabación de audio o escritura.
- Se corrigió la personalización de algunos iconos.
- Se corrigieron otros errores.
    </es>
    <fr>
- Ajout d'une option pour activer le mode permissif Linux SE dans les paramètres (les modifications sont appliquées lors du redémarrage de l'affichage d'un Toast ou de la saisie de KMod FWA).
- Correction de la personnalisation des bulles.
- Correction de la personnalisation de la bulle du mémo vocal.
- Correction de la confidentialité de la dissimulation d'enregistrement audio ou d'écriture.
- Correction de la personnalisation de certaines icônes.
- Correction d'autres erreurs.
    </fr>
    <hi>
- सेटिंग्स में अनुमेय लिनक्स एसई मोड को सक्रिय करने के लिए जोड़ा गया विकल्प (टोस्ट दिखाते समय, या केमोड एफडब्ल्यूए में प्रवेश करते समय परिवर्तन लागू होते हैं)।
- निश्चित बुलबुला अनुकूलन।
- फिक्स्ड वॉयस मेमो बबल कस्टमाइजेशन।
- रिकॉर्डिंग ऑडियो या लेखन को छिपाने की निश्चित गोपनीयता।
- कुछ आइकन का निश्चित अनुकूलन।
- अन्य त्रुटियों को ठीक किया।
    </hi>
	<in>
- Opsi yang ditambahkan untuk mengaktifkan mode SE Linux permisif dalam pengaturan (Perubahan diterapkan saat memulai ulang menampilkan Toast, atau memasuki KMod FWA).
- Kustomisasi gelembung diperbaiki.
- Memperbaiki kustomisasi memo memo suara.
- Memperbaiki privasi menyembunyikan rekaman audio atau tulisan.
- Memperbaiki kustomisasi beberapa ikon.
- Memperbaiki kesalahan lainnya.
	</in>
    <it>
- Aggiunta l'opzione per attivare la modalità Linux SE permissiva nelle impostazioni (le modifiche vengono applicate quando si riavvia mostrando un Toast o si accede a KMod FWA).
- Risolto il problema della personalizzazione delle bolle.
- Risolto il problema con la personalizzazione della bolla del memo vocale.
- Risolto il problema della privacy per nascondere la registrazione dell'audio o della scrittura.
- Corretta la personalizzazione di alcune icone.
- Risolti altri errori.
    </it>
    <nl>
- Optie toegevoegd om de permissieve Linux SE-modus in de instellingen te activeren (wijzigingen worden toegepast bij het herstarten van een Toast of bij het invoeren van KMod FWA).
- Fixed bubble customization.
- Vaste spraakmemo-bellenaanpassing.
- Vaste privacy van het verbergen van opname-audio of schrijven.
- Vaste aanpassing van sommige pictogrammen.
- Andere fouten opgelost.
    </nl>
	<pl>
- Dodano opcję aktywacji permisywnego trybu Linux SE w ustawieniach (Zmiany są wprowadzane przy ponownym uruchomieniu Pokazywania lub wchodzeniu do KMod FWA).
- Naprawiono dostosowywanie baniek.
- Naprawione dostosowywanie bąbelków notatek głosowych.
- Naprawiono prywatność ukrywania nagrywania dźwięku lub pisania.
- Naprawiono dostosowanie niektórych ikon.
- Naprawiono inne błędy.
    </pl>
    <pt>
- Adicionada opção para ativar o modo Linux SE permissivo nas configurações (as alterações são aplicadas ao reiniciar, mostrando um Toast ou ao entrar no KMod FWA).
- Customização de bolha fixa.
- Fixa personalização de bolha de memorando de voz.
- Corrigida a privacidade de ocultar a gravação de áudio ou gravação.
- Correção da personalização de alguns ícones.
- Corrigido outros erros.
    </pt>
	<ro>
- Adăugată opțiune pentru a activa modul Linux SE permisiv în setări (Modificările se aplică la repornirea afișării unui Toast sau la intrarea în KMod FWA).
- Personalizare fixă cu bule.
- Personalizare fixă cu bule memo.
- Confidențialitate corectă a ascunderii înregistrării audio sau a scrierii.
- Personalizarea corectă a unor pictograme.
- S-au remediat alte erori.
	</ro>
    <ru>
- Добавлена опция для активации разрешающего режима Linux SE в настройках (изменения применяются при перезапуске показа тоста или входе в KMod FWA).
- Исправлена настройка пузырей.
- Исправлена настройка пузыря голосовой заметки.
- Исправлена конфиденциальность сокрытия записи аудио или записи.
- Исправлена настройка некоторых иконок.
- Исправлены другие ошибки.
    </ru>
    <tr>
- Ayarlarda izin verilen Linux SE modunu etkinleştirmek için seçenek eklendi (Bir Tost göstermeye yeniden başladığınızda veya KMod FWA'ya girerken değişiklikler uygulanır).
- Sabit kabarcık özelleştirme.
- Sabit sesli not özelleştirme.
- Ses kaydı veya yazma gizleme gizliliği düzeltildi.
- Bazı ikonların düzeltilmesi düzeltildi.
- Diğer hatalar düzeltildi.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
