<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.6.2</latestVersion>
    <url>http://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2620_b9cf01_0.apk</url>
    <en>
- Added option to delete messages, up to five minutes after being sent.
- Added option to hide the Attach icon in the conversation screen.
- Fixed other errors.
    </en>
    <ar>
- وأضاف خيار لحذف الرسائل، تصل إلى خمس دقائق بعد إرسالها.
- إضافة خيار لإخفاء رمز إرفاق في شاشة المحادثة.
- إصلاح أخطاء أخرى.
    </ar>
    <bn>
- পাঠানো বার্তাগুলি পাঁচ মিনিট পর্যন্ত বার্তা মুছে ফেলার জন্য যোগ করা বিকল্প।
- কথোপকথন পর্দায় সংযুক্ত আইকন গোপন করার জন্য যোগ করা বিকল্প।
- অন্যান্য ত্রুটি সংশোধন
    </bn>
    <de>
- Option um Nachrichten, bis zu fünf Minuten nach absenden, zu löschen hinzugefügt.
- Option zum verstecken des Anhangssymbol im Gesprächsbildschirm hinzugefügt.
- Andere Fehler behoben.
	</de>
    <es>
- Se ha añadido la opción de borrar mensajes, hasta cinco minutos después de ser enviados.
- Añadida opción para ocultar el icono Adjuntar en la pantalla de conversación.
- Corregidos otros errores.
    </es>
    <fr>
- Ajout d'une option pour supprimer des messages, jusqu'à cinq minutes après l'envoi.
- Ajout d'une option pour cacher l'icône Attacher dans l'écran de conversation.
- Correction d'autres erreurs.
    </fr>
    <hi>
- भेजे जाने के पांच मिनट तक संदेशों को हटाने के लिए विकल्प जोड़ा गया।
- बातचीत स्क्रीन में अटैच आइकन को छिपाने के लिए विकल्प जोड़ा गया।
- फिक्स्ड अन्य त्रुटियां
    </hi>
    <it>
- Aggiunta opzione per eliminare i messaggi, entro cinque minuti dal loro invio.
- Aggiunta opzione per nascondere l'icona Allegato nella schermata della conversazione.
- Sistemati altri errori.
    </it>
    <nl>
- Toegevoegd optie om berichten te verwijderen, maximaal vijf minuten nadat ze zijn verzonden.
- Option toegevoegd om het pictogram Attach in het conversatiescherm te verbergen.
- Vaste andere fouten.
    </nl>	
    <pt>
- Adicionada a habilidade de deletar mensagens enviadas, porém o tempo limite para esta habilidade é de apenas cinco minutos depois do envio.
- Adicionada habilidade de ocultar o ícone de anexar na tela de conversa.
- Outros erros corrigidos.
    </pt>
    <ru>
- Добавлена возможность удаления сообщений, до пяти минут после отправки.
- Добавлена опция скрыть значок Attach на экране беседы.
- Исправлены другие ошибки.
    </ru>
    <tr>
- Gönderilmiş mesajları, beş dakika içerisinde silme seçeneği eklendi.
- Mesajlaşma ekranındaki ataç ikonunu gizleme özelliği eklendi.
- Diğer hatalar düzeltildi.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
