<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.6.1</latestVersion>
    <url>http://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2610_e9d2f0.apk</url>
    <en>
- Fixed option to remove participants limit to groups.
- Fixed option to copy messages without dates and names.
- Fixed other errors.
    </en>
    <ar>
- خيار ثابت لإزالة المشاركين الحد إلى المجموعات.
- خيار ثابت لنسخ الرسائل دون التواريخ والأسماء.
- إصلاح أخطاء أخرى.
    </ar>
    <bn>
- দলের অংশগ্রহণকারীদের সীমা অপসারণের জন্য ফিক্সড বিকল্প।
- তারিখ এবং নাম ছাড়া বার্তা কপি করার জন্য ফিক্সড বিকল্প।
- অন্যান্য ত্রুটি সংশোধন
    </bn>
    <de>
- Option zum Entfernen des Teilnehmerlimits für Gruppen repariert.
- Option zum Nachrichten kopieren ohne Zeitangaben und Namen repariert.
- Andere Fehler behoben.
	</de>
    <es>
- Arreglada opción para eliminar el límite de los participantes a los grupos.
- Arreglada opción para copiar mensajes sin fechas ni nombres.
- Corregidos otros errores.
    </es>
    <fr>
- Option corrigée pour supprimer les participants pour les groupes.
- Correction d'option pour copier des messages sans dates et noms.
- Correction d'autres erreurs.
    </fr>
    <hi>
- समूहों को प्रतिभागियों की सीमा को दूर करने के लिए निश्चित विकल्प
- दिनांक और नामों के बिना संदेशों की प्रतिलिपि करने के लिए निश्चित विकल्प।
- फिक्स्ड अन्य त्रुटियां
    </hi>
    <it>
- Sistemata l'opzione per rimuovere il limite dei partecipanti nei gruppi.
- Sistemata opzione per copiare i messaggi senza date e senza nomi.
- Sistemati altri errori.
    </it>
    <nl>
- Vaste optie om deelnemers te beperken tot groepen.
- Vaste optie om berichten zonder datums en namen te kopiëren.
- Vaste andere fouten.
    </nl>	
    <pt>
- Corrigida a opção de remover limite de participantes em grupos.
- Corrigida a opção de copiar mensagem sem nome e/ou data.
- Outros erros corrigidos.
    </pt>
    <ru>
- Исправлена возможность снять лимит участников в группе.
- Исправлена опция копирования сообщения без дат и имен.
- Исправлены другие ошибки.
    </ru>
    <tr>
- Grup kişi limitini kaldırma seçeneği düzeltildi.
- Mesajları tarih ve isimsiz kopyalama  seçeneği düzeltildi.
- Diğer hatalar düzeltildi.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
