<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.6.8</latestVersion>
    <url>https://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2680_e9eff5.apk</url>
    <en>
- Added option to activate hidden function of Stickers.
- Added option to activate hidden group management function.
- Added option to activate hidden function to block the recording of voice messages.
- Personalization added to the new sections.
- Added option to show the reading receipts while you chat.
- Disabled option to copy date and name of conversations messages (until the problem is fixed).
- Corrected option to hide receipt of messages read (now also works with the states).
- Fixed problem that prevented opening WhatsApp with the latest Beta versions.
- The customization of the central date in last betas was corrected.
- Customization of the lists was corrected.
- Fixed other problems.
    </en>
    <ar>
- واضاف الخيار لتنشيط وظيفة مخفية من الملصقات.
- إضافة خيار لتنشيط وظيفة إدارة المجموعة المخفية.
- إضافة خيار لتنشيط وظيفة مخفية لمنع تسجيل الرسائل الصوتية.
- إضافة شخصية إلى أقسام جديدة.
- إضافة خيار لإظهار إيصالات القراءة أثناء الدردشة.
- خيار تعطيل لنسخ تاريخ واسم رسائل المحادثات (حتى يتم إصلاح المشكلة).
- تصحيح الخيار لإخفاء استلام الرسائل القراءة (الآن يعمل أيضا مع الولايات).
- تم إصلاح المشكلة التي حالت دون فتح تطبيق WhatsApp مع أحدث الإصدارات التجريبية.
- تم تصحيح تخصيص التاريخ المركزي في آخر عملية beta.
- تم تصحيح تخصيص القوائم.
- مشاكل أخرى ثابتة.
    </ar>
    <bn>
- স্টিকারের লুকানো ফাংশন সক্রিয় করতে যোগ করা বিকল্প।
- গোপন গ্রুপ পরিচালন ফাংশন সক্রিয় করার জন্য যোগ করা বিকল্প।
- ভয়েস বার্তা রেকর্ডিং ব্লক গোপন ফাংশন সক্রিয় করতে যোগ করা বিকল্প।
- নতুন বিভাগে ব্যক্তিগতকরণ যোগ করা হয়েছে।
- চ্যাট করার সময় পাঠ্যবইগুলি দেখানোর জন্য যোগ করা বিকল্প।
- আপত্তিজনক বিকল্প তারিখ এবং কথোপকথন বার্তাগুলির নাম (সমস্যা স্থির না হওয়া পর্যন্ত) কপি করার জন্য।
- বার্তাগুলির প্রাপ্তি (এখনও রাজ্যের সঙ্গে কাজ করে) রিসিপ্ট লুকানোর জন্য সংশোধন বিকল্প।
- সর্বশেষ বিটা সংস্করণ সঙ্গে হোয়াটসঅ্যাপ খোলার প্রতিরোধ নির্দিষ্ট সমস্যা।
- শেষ বিট মধ্যে কেন্দ্রিয় তারিখ কাস্টমাইজেশন সংশোধন করা হয়েছে।
- তালিকার কাস্টমাইজেশন সংশোধন করা হয়েছে।
- স্থায়ী অন্যান্য সমস্যা।
    </bn>
    <de>
- Option um versteckte Stickerfunktion zu aktivieren hinzugefügt.
- Option um versteckte Gruppen Leitungsoptionen zu aktivieren hinzugefügt.
- Option um versteckte Funktion, zum Sperren der Aufnahme von Sprachnachrichten, zu aktivieren hinzugefügt
- Personalisierung für den neuen Bereich hinzugefügt.
- Option zum zeigen der Lesebestätigung, während man sich unterhält, hinzugefügt.
- Option zum Kopieren von Zeitangabe und Name von Gesprächsnachrichten deaktiviert (bis das Problem behoben ist).
- Option zum verstecken der Nachrichten Lesebestätigung korrigiert (funktioniert nun auch mit Status).
- Problem behoben, das das öffnen von WhatsApp mit den letzten Beta Versionen verhinderte.
- Die Anpassung der zentralen Zeitangabe, der letzten Betas, wurde korrigiert.
- Anpassung der Listen wurde korrigiert.
- Andere Probleme behoben.
	</de>
    <es>
- Añadida opción para activar la función oculta de los Stickers.
- Añadida opción para activar la función oculta de administración de grupos.
- Añadida opción para activar la función oculta para bloquear la grabación de mensajes de voz.
- Añadida personalización a las nuevas secciones.
- Añadida opción para mostrar los recibos de lectura mientras chateas.
- Desactivada la opción de copiar mensajes de conversaciones fin fecha y nombre (hasta solucionar el problema).
- Corregida la opción para ocultar el recibo de lectura de los mensajes (ahora también funciona con los estados).
- Corrigido el problema que impedía abrir WhatsApp con las últimas versiones Beta.
- Corrigida la personalización de la fecha central en las últimas betas.
- Corrigida la personalización de las listas.
- Corregidos otros problemas.
    </es>
    <fr>
- Ajout de l'option pour activer la fonction cachée des autocollants.
- Ajout de l'option pour activer la fonction de gestion de groupe cachée.
- Ajout de l'option pour activer la fonction cachée pour bloquer l'enregistrement des messages vocaux.
- Personnalisation ajoutée aux nouvelles sections.
- Ajout d'une option pour afficher les reçus de lecture pendant que vous discutez.
- Option désactivée pour copier la date et le nom des messages de conversations (jusqu'à ce que le problème soit résolu).
- Option corrigée pour masquer la réception des messages de lecture (fonctionne maintenant aussi avec les états).
- Correction d'un problème qui empêchait l'ouverture de WhatsApp avec les dernières versions bêta.
- La personnalisation de la date centrale dans les derniers bêtas a été corrigée.
- La personnalisation des listes a été corrigée.
- Correction d'autres problèmes.
    </fr>
    <hi>
- स्टिकर के छिपे हुए कार्यों को सक्रिय करने के लिए विकल्प जोड़ा गया।
- छिपा समूह प्रबंधन फ़ंक्शन को सक्रिय करने के लिए विकल्प जोड़ा गया।
- ध्वनि संदेशों की रिकॉर्डिंग को अवरुद्ध करने के लिए छुपे हुए फ़ंक्शन को सक्रिय करने के लिए विकल्प जोड़ा गया।
- नए वर्गों में निजीकरण जोड़ा गया।
- आप चैट करते समय पढ़ने की रसीद दिखाने के लिए विकल्प जोड़ा गया
- तारीख और बातचीत संदेशों के नाम की प्रतिलिपि करने के लिए विकलांग विकल्प (जब तक समस्या ठीक नहीं हो जाती)।
- संदेश पढ़ने की प्राप्ति छिपाने के लिए सही विकल्प (अब भी राज्यों के साथ काम करता है)
- फिक्स्ड समस्या जो हालिया बीटा संस्करणों के साथ व्हाट्सएप खोलने से रोका।
- अंतिम बीटा में केंद्रीय तारीख का अनुकूलन सही था।
- सूचियों का अनुकूलन सही था
- फिक्स्ड अन्य समस्याएं
    </hi>
	<in>
- Tambahan opsi untuk mengaktifkan fungsi tersembunyi Stiker.
- Tambahan opsi untuk mengaktifkan fungsi tersembunyi Pengelolaan Grup .
- Tambahan opsi mengaktifkan fungsi tersembunyi untuk blokir rekaman pesan suara.
- Menambahkan Personalisasi ke bagian baru.
- Tambahan opsi untuk memperlihatkan resep baca ketika sedang mengobrol.
- Menonaktifkan fungsi salin nama dan tanggal didalam pesan di percakapan (sampai masalah selesai diperbaiki).
- Koreksi opsi untuk menyembunyikan laporan baca (juga berfungsi dengan pernyataan).
- Perbaikan masalah yang mencegah membuka WhatsApp dalam versi Beta terbaru.
- Perbaikan penyesuaian tanggal pusat pada versi beta terbaru.
- Perbaikan daftar penyesuaian.
- Perbaikan masalah lain-lain.
	</in>
    <it>
- Aggiunta opzione per attivare funzioni nascoste degli Stickers.
- Aggiunta opzione per attivare funzioni nascoste di gestione gruppi.
- Aggiunta opzione per attivare funzione nascosta Added per il blocco delle registrazioni vocali.
- Aggiunta Personalizzazione alle nuove sezioni.
- Aggiunta opzione per visualizzare la lettura dei ricevuti durante la chat.
- Disattivata opzione per copiare data e nome Disabled option to dai messaggi di una conversazione (fino a risoluzione del problema).
- Corretta opzione per nascondere la lettura dei messaggi ricevuti (ora funzionante anche negli stati).
- Risolto problema che preveniva l'apertura di WhatsApp con le ultime versioni  Beta.
- La personalizzazione della data centrale nelle ultime beta è stata corretta.
- La personalizzazione delle liste è stata corretta.
- Risoluzione di altri problemi.
    </it>
    <nl>
- Optie toegevoegd om de verborgen functie van Stickers te activeren.
- Optie toegevoegd om de verborgen functie voor groepsbeheer te activeren.
- Optie toegevoegd om de verborgen functie te activeren om het opnemen van spraakberichten te blokkeren.
- Personalisatie toegevoegd aan de nieuwe secties.
- Optie toegevoegd om de leesbevestigingen tijdens het chatten te tonen.
- Uitgeschakelde optie om datum en naam van conversatieberichten te kopiëren (totdat het probleem is opgelost).
- Gecorrigeerde optie om de ontvangst van berichten te verbergen (werkt nu ook met de toestanden).
- Probleem opgelost waardoor WhatsApp niet kon worden geopend met de nieuwste bètaversies.
- De aanpassing van de centrale datum in laatste bèta's is gecorrigeerd.
- Aanpassing van de lijsten is gecorrigeerd.
- Andere problemen verholpen.
    </nl>	
    <pt>
- Adicionada a opção de habilitar os stikers ocultos.
- Adicionada a opção de habilitar o controle oculto de grupos.
- Opção de bloquear gravação de mensagem de voz.
- Novas seções de personalização.
- Adicionada a opção de mostrar confirmação de leitura em quanto o chat estiver aberto.
- Opção de copiar a data e nome da conversa desabilitada até problema de conflito ser resolvido.
- Correção de bugs para a opção de esconder a confirmação de leitura, agora também com estados.
- Corrigido problema de não deixar o ultimo WhatsApp beta abrir com o modulo ativado.
- A customização de data central foi corrigida.
- Customização de listas agora funciona corretamente.
- Outros bugs corrigidos.
    </pt>
    <ru>
- Добавлена возможность активировать скрытую функцию Стикеры.
- Добавлена возможность активировать функцию скрытого управления группами.
- Добавлена возможность активировать скрытую функцию для блокировки записи голосовых сообщений.
- Персонализация добавлена в новые разделы.
- Добавлены опция показывать уведомления о прочтении во время общения
- Отключен вариант для копирования даты и имени сообщений в разговорах (пока проблема не будет устранена).
- Исправлена опция скрыть получение сообщений (теперь также работает с состояниями).
- Исправлена проблема, которая препятствовала открытию WhatsApp с последними бета-версиями.
- Была изменена настройка центральной даты в последних бета-версиях.
- Была скорректирована настройка списков.
- Исправлены другие проблемы.
    </ru>
    <tr>
-Gizli sticker özelliğini etkinleştirme seçeneği eklendi.
-Gizli grup yönetimi seçeneklerini etkinleştirme seçeneği eklendi.
-Sesli mesaj kaydetmeyi engelleyen gizli özelliği etkinleştirme seçeneği eklendi.
-Yeni bölümlere kişiselleştirme özelliği eklendi.
-Okundu bilgilerini mesajlaşma sırasında gösterme özelliği eklendi.
-Mesajların tarih ve isimlerini kopyalama özelliği devre dışı bırakıldı (problem çözülene kadar).
-Okundu bilgisini gizleme seçeneği düzeltildi (artık durumlarla da çalışıyor).
-WhatsApp'ın son Beta sürümlerinin açılmasını engelleyen problem çözüldü.
-Tarihin son betalarda kişiselleştirilmesi düzeltildi.
-Listelerin kişiselleştirilmesi düzeltildi.
-Diğer problemler çözüldü.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
