<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.7.5</latestVersion>
    <url>https://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2750_9ec4c9.apk</url>
    <en>
- Extended KMod FWA expiration date.
- Disabled all features that use Hooks until solving the problem of compatibility with new versions.
    </en>
    <ar>
- تاريخ انتهاء صلاحية KMod FWA.
- تعطيل جميع الميزات التي تستخدم Hooks حتى حل مشكلة التوافق مع الإصدارات الجديدة.
    </ar>
    <bn>
- এক্সটেন্ডেড KMod FWA মেয়াদ শেষ হওয়ার তারিখ।
- নতুন সংস্করণগুলির সাথে সামঞ্জস্যের সমস্যা সমাধান না হওয়া পর্যন্ত হুকগুলি ব্যবহার করে এমন সমস্ত বৈশিষ্ট্য অক্ষম করুন।
    </bn>
    <de>
- Erweitertes KMod-FWA-Ablaufdatum.
- Alle Funktionen, die Hooks verwenden, wurden deaktiviert, bis das Problem der Kompatibilität mit neuen Versionen gelöst wurde.
	</de>
    <es>
- Fecha de vencimiento de KMod FWA extendida.
- Desactivadas todas las funciones que usan Hooks hasta resolver el problema de compatibilidad con las nuevas versiones.
    </es>
    <fr>
- Date d'expiration KMod FWA étendue.
- Désactivation de toutes les fonctionnalités utilisant des points d'ancrage jusqu'à la résolution du problème de compatibilité avec les nouvelles versions.
    </fr>
    <hi>
- केएमओडी एफडब्ल्यूए की समाप्ति तिथि विस्तारित।
- सभी सुविधाओं को अक्षम करें जो नए संस्करणों के साथ संगतता की समस्या को हल करने तक हुक का उपयोग करते हैं।
    </hi>
	<in>
- Tanggal kedaluwarsa KMod FWA yang diperpanjang.
- Menonaktifkan semua fitur yang menggunakan Hooks hingga menyelesaikan masalah kompatibilitas dengan versi baru.
	</in>
    <it>
- Data di scadenza del KMod FWA estesa.
- Disabilita tutte le funzionalità che utilizzano Hooks fino a risolvere il problema della compatibilità con le nuove versioni.
    </it>
    <nl>
- Uitgebreide KMod FWA-vervaldatum.
- Alle functies uitgeschakeld die Hooks gebruiken totdat het probleem van compatibiliteit met nieuwe versies is opgelost.
    </nl>
	<pl>
- Rozszerzona data ważności FWA KMod.
- Wyłączono wszystkie funkcje, które używają haków, aż do rozwiązania problemu zgodności z nowymi wersjami.
    </pl>
    <pt>
- Data de expiração do KMod FWA estendida.
- Desabilitou todos os recursos que usam Ganchos até resolver o problema de compatibilidade com novas versões.
    </pt>
	<ro>
- Data expirării KMod FWA extinsă.
- Dezactivat toate caracteristicile care utilizează Hooks până la rezolvarea problemei compatibilității cu versiunile noi.
	</ro>
    <ru>
- Расширенная дата истечения KMod FWA.
- Отключены все функции, использующие хуки, до решения проблемы совместимости с новыми версиями.
    </ru>
    <tr>
- Genişletilmiş KMod FWA son kullanma tarihi.
- Yeni sürümlerle uyumluluk sorununu çözene kadar Kanca kullanan tüm özellikleri devre dışı bırakın.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
