<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.5.4</latestVersion>
    <url>http://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2_cc531f.apk</url>
    <en>
- Added option to hide only the status tab, states and calls or all tabs.
- Added Bubble in the "Send and Microphone" background of the chat screen.
- Added icons for new option of Pinned chat.
- Updated to latest versions of Google Play.
- Fixed the option for normal calls, now add the + symbol to make the calls correctly.
- Fixed the KMod FWA access button to start from the main menu. Now the button is kept even if you scroll through the tabs.
- Fixed several errors.
- KMod FWA works for all devices till Version 2.17.96. Higher Versions and betas only work on Android devices with an integrated theming.
    </en>
    <ar>
- إضافة خيار لإخفاء فقط علامة التبويب الحالة، الدول والمكالمات أو جميع علامات التبويب.
- وأضاف فقاعة في "إرسال وميكروفون" خلفية شاشة الدردشة.
- الرموز المضافة لخيار جديد من دردشة مثبتة.
- تحديث لأحدث الإصدارات من غوغل بلاي.
- ثابت الخيار للمكالمات العادية، والآن إضافة رمز + لإجراء المكالمات بشكل صحيح.
- إصلاح زر الوصول كمود فوا لبدء من القائمة الرئيسية. الآن يتم الاحتفاظ الزر حتى إذا كنت انتقل من خلال علامات التبويب.
- إصلاح عدة أخطاء.
- كمود فوا يعمل لجميع الأجهزة حتى الإصدار 2.17.96. إصدارات أعلى وبيتاس تعمل فقط على أجهزة الروبوت مع دمج متكامل.
    </ar>
    <bn>
- শুধুমাত্র অবস্থা ট্যাব, রাজ্য এবং কল বা সমস্ত ট্যাবগুলি লুকানোর জন্য বিকল্পটি জুড়েছে।
- চ্যাট স্ক্রিনের "পাঠান এবং মাইক্রোফোন" ব্যাকগ্রাউন্ডে জোড়া বাবল।
- পিনযুক্ত চ্যাটের নতুন বিকল্পের জন্য যোগ করা আইকন।
- Google Play এর সর্বশেষ সংস্করণগুলিতে আপডেট করা হয়েছে
- স্বাভাবিক কলগুলির জন্য বিকল্পটি সংশোধন করে, এখন + সঠিকভাবে কল করতে সিম্বলের যোগ করুন।
- প্রধান মেনু থেকে শুরু করার জন্য KMod FWA অ্যাক্সেস বোতামটি সংশোধন করা হয়েছে। এখন ট্যাবটি স্ক্রোল করলেও বাটনটি রাখা হয়।
- নির্দিষ্ট কয়েকটি ত্রুটি
- সংস্করণ 2.17.96 পর্যন্ত কেমোড এফডব্লিউএ সকল ডিভাইসের জন্য কাজ করে। উচ্চতর সংস্করণ এবং বিটা শুধুমাত্র একটি সমন্বিত থিমিং দিয়ে Android ডিভাইসগুলিতে কাজ করে।
    </bn>
    <de>
- Option um nur Status, Status und Anrufe oder alle Tabs zu verstecken hinzugefügt.
- Blase dem "Sende und Mikrofon" Hintergrund der Unterhaltungsanzeige hinzugefügt.
- Symbol für die neue Option von angepinnten Unterhaltungen hinzugefügt.
- Aktualisiert für die aktuellsten Versionen von Google Play.
- Option für normale Anrufe behoben, füge das + Symbol nun hinzu um Anrufe korrekt zu tätigen.
- KMod FWA Zugangsschaltfläche zum starten aus dem Hauptmenü behoben. Nun bleibt die Schaltfläche erhalten, falls du durch die Tabs blätterst.
- Verschieden Fehler behoben.
- KMod FWA funktioniert für alle Geräte bis Version 2.17.96. Höhere Versionen und Betas funktionieren nur auf Android Geräten mit integrierten Themen Option.    </de>
    <es>
- Añadida opción para ocultar el tab de estado, estados y llamadas o todos los tabs.
- Añadidos iconos para nueva opción de Fijar chat.
- Actualización a las últimas versiones de Google Play.
- Corregida la opción para llamadas normales, ahora añade el símbolo + para poder realizar las llamadas correctamente.
- Se ha corredigo el botón de acceso a KMod FWA desde el menú principal. Ahora el botón se mantiene aunque te desplaces por las pestañas.
- Arreglados varios errores.
- KMod FWA funciona en todos los dispositivos en la versión 2.17.96. Versiones superiores y betas, solo funcionan en dispositivos Android con tematización integrada.
    </es>
    <hi>
- केवल स्थिति टैब, राज्यों और कॉल या सभी टैब को छिपाने के लिए विकल्प जोड़ा गया।
- चैट स्क्रीन के "भेजें और माइक्रोफ़ोन" पृष्ठभूमि में बबल जोड़ा गया
- पिन किए गए चैट के नए विकल्प के लिए जोड़े गए आइकन।
- Google Play के नवीनतम संस्करण में अपडेट किया गया।
- सामान्य कॉल के लिए विकल्प को तय किया गया, अब कॉल को सही ढंग से बनाने के लिए + प्रतीक जोड़ें।
- मुख्य मेनू से शुरू करने के लिए केमोड एफडब्ल्यूए पहुंच बटन को फिक्स्ड किया गया। अब बटन तब भी रखा जाता है जब आप टैब के माध्यम से स्क्रॉल करें।
- फिक्स्ड कई त्रुटियाँ
- संस्करण 2.17.96 तक केोड एफडब्ल्यूए सभी उपकरणों के लिए काम करता है। उच्चतर संस्करण और बीटा केवल एंड्रॉइड डिवाइस पर एक एकीकृत थीम के साथ काम करते हैं।
    </hi>
    <it>
- Aggiunta opzione per nascondere solamente il pannello stato, il pannello stato e il pannello chiamate o tutti i pannelli.
- Aggiunta Bolla nello sfondo "Invia e Microfono" nella schermata della chat.
- Aggiunte icone per la nuova opzione della chat fissata.
- Aggiornamento all'ultima versione del Google Play.
- Sistemata l'opzione per le chiamate normali, ora aggiunto il simbolo "+" per effettuare correttamente le chiamate.
- Sistemato il pulsante KMod FWA per iniziare dal menù principale. Ora il pulsante rimane presente anche durante lo scroll fra i pannelli.
- Sistemati alcuni errori.
- KMod FWA funziona su tutti i dispositivi fino alla versione 2.17.96. La versioni successive e le versioni Beta funzionano solamente sui dispositivi Android con la funzione tematizzazione integrata nel sistema.
    </it>
    <nl>
- Optie toegevoegd om status tab te verbergen, status en gesprekken of alle tab-bladen. 
- Ballon toegevoegd in het "stuur en Microfoon* achtergrond van het chat scherm. 
- Ikonen toegevoegd voor nieuwe optie of vast gezette chat. 
- Geupdate naar laatste versies  van Google Play. 
- Optie voor normaal bellen gerepareerd, voeg nu de + symbool toe om correct te bellen. 
- De KMod FWA knop gerepareerd om te starten vanuit het main menu. Nu blijft de knop, ook als je door de tab-bladen scrollt
- Meerdere fouten hersteld. 
- KMod FWA werkt nu op alle apparaten tot Versie 2.17.96. Hogere Versies en betas werken alleen op Android apparaten met geïntegreerde theming.
    </nl>	
    <pt>
- Adicionado opção para ocultar apenas a guia de status, estados e chamadas ou todas as guias.
- Adicionado Bubble no fundo "Enviar e Microfone" da tela de bate-papo.
- Adicionado ícones para a nova opção de chat fixo.
- Atualizado para as versões mais recentes do Google Play.
- Corrigido a opção para chamadas normais, agora adicione o símbolo + para fazer as chamadas corretamente.
- Corrigido o botão de acesso KMod FWA para iniciar a partir do menu principal. Agora o botão é mantido mesmo se você percorrer as guias.
- Corrigido vários erros.
- O KMod FWA funciona para todos os dispositivos até a versão 2.17.96. Versões mais elevadas e betas só funcionam em dispositivos Android com um theming integrado.
    </pt>
    <ru>
- Добавлена опция скрытия только вкладки состояния, состояний и вызовов или всех вкладок.
- Добавлен Bubble на фоне «Send and Microphone» экрана чата.
- Добавлены значки для новой возможности чата.
- Обновлены до последних версий Google Play.
- Исправлена опция для обычных звонков, теперь добавьте символ +, чтобы правильно звонить.
- Исправлена кнопка доступа KMod FWA для запуска из главного меню. Теперь кнопка сохраняется даже при прокрутке вкладок.
- Исправлено несколько ошибок.
- KMod FWA работает для всех устройств до версии 2.17.96. Высшие версии и бета-версии работают только на Android-устройствах со встроенной тематикой.
    </ru>
    <tr>
-Durum sekmesi, durum ve arama sekmesi ya da tüm sekmeleri gizleme seçeneği eklendi.
-"Gönder ve mikrofon" tuşunun arkaplanına balon eklendi.
-Sabitlenen mesajlaşmalar için simgeler eklendi.
-Google Play'de ki son sürüm için güncellendi.
-Normal aramalar düzeltildi, + sembolünü ekleyerek arama yapabilirsiniz.
-KMod FWA uygulama butonu düzeltildi. Artık buton sekmeler arasında gezseniz dahi yerini koruyor.
-Bir kaç hata düzeltildi.
-KMod FWA sürüm 2.17.96'ya kadar olan tüm cihazlarda çalışıyor. Daha yüksek sürümler ve betalar ise sadece dahili tema desteğine sahip Android cihazlarda çalışıyor.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
