<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.5.8</latestVersion>
    <url>http://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2_6683a0.apk</url>
    <en>
- Added option to send photos at the highest quality.
- Fixed privacy option to hide last connection.
- Fixed all lists, now displayed correctly.
- Fixed other errors.
    </en>
    <ar>
- إضافة خيار لإرسال الصور على أعلى مستوى من الجودة.
- خيار الخصوصية الثابتة لإخفاء آخر اتصال.
- ثابت جميع القوائم، والآن عرض بشكل صحيح.
- أخطاء أخرى ثابتة.
    </ar>
    <bn>
- সর্বোচ্চ মানের ছবি পাঠাতে যোগ করা বিকল্প।
- শেষ সংযোগ লুকানোর জন্য ফিক্সড গোপনীয়তা বিকল্প
- সব তালিকা স্থির, এখন সঠিকভাবে প্রদর্শিত।
- অন্যান্য ত্রুটি সংশোধন
    </bn>
    <de>
- Option zum Senden von Fotos in höchster Qualität hinzugefügt
- Privatsphäre Option zum verstecken der letzten Verbindung repariert
- Alle Listen repariert, sie werden nun korrekt angezeigt.
- Andere Fehler behoben.
	</de>
    <es>
- Añadida opción para enviar fotos a máxima calidad.
- Arreglada opción de privacidad para ocultar última conexión.
- Arregladas todas las listas, ahora se muestran correctamente.
- Arreglados otros errores.
    </es>
    <fr>
- Ajout d'une option pour envoyer des photos à la plus haute qualité.
- Correction de l'option de confidentialité pour cacher la dernière connexion.
- Correction de toutes les listes, maintenant affichées correctement.
- Correction d'autres erreurs.
    </fr>
    <hi>
- उच्चतम गुणवत्ता पर फ़ोटो भेजने के लिए विकल्प जोड़ा गया।
- पिछले कनेक्शन को छिपाने के लिए फिक्स्ड गोपनीयता विकल्प
- सभी सूचियों को तय किया, अब सही ढंग से प्रदर्शित किया गया।
- फिक्स्ड अन्य त्रुटियां
    </hi>
    <it>
- Aggiunta opzione per inviare foto alla massima qualità.
- Sistemata opzione privacy per nascondere l'ultimo accesso.
- Sistemate tutte le liste, ora correttamente visualizzate.
- Sistemati altri errori.
    </it>
    <nl>
- Optie toegevoegd om foto's te verzenden naar de hoogste kwaliteit.
- Vaste privacy optie om de laatste verbinding te verbergen.
- Alle lijsten opgelost, nu correct weergegeven.
- Vaste andere fouten.
    </nl>	
    <pt>
- Adicionada opção de enviar imagens na qualidade máxima. 
- Corrigida a opção de privacidade para esconder a última conexão. 
- Todas as listas agora são exibidas corretamente.
- Corrigido outros erros.
    </pt>
    <ru>
- Добавлена возможность отправлять фотографии в высоком качестве.
- Исправлена возможность конфиденциальности, чтобы скрыть последнее подключение.
- Исправлены все списки, теперь отображается правильно.
- Исправлены другие ошибки.
    </ru>
    <tr>
-Resimleri en yüksek kalitede gönderme seçeneği eklendi.
-Son görülmeyi gizleme seçeneği düzeltildi.
-Tüm listeler düzeltildi, artık doğru görüntüleniyorlar.
- Diğer hata düzeltmeleri.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
