<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.8.4</latestVersion>
    <url>https://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2840_c23ff8.apk</url>
    <en>
- Updated Gradle and some deprecated methods.
- Compatibility check of the latest versions of Magisk and Riru core and Yahfa modules.
- Some bug fixes.
    </en>
    <ar>
- تحديث Gradle وبعض الطرق المهملة.
- التحقق من توافق أحدث إصدارات Magisk و Riru core و Yahfa.
- بعض الاصلاحات.
    </ar>
    <bn>
- গ্র্যাডেল এবং কিছু অবমূল্যায়ন পদ্ধতি আপডেট করা হয়েছে।
- Magisk এবং Riru কোর এবং ইয়াহফা মডিউলগুলির সর্বশেষতম সংস্করণগুলির সামঞ্জস্যতা চেক।
- কিছু বাগ ফিক্স।
    </bn>
    <de>
- Gradle und einige veraltete Methoden wurden aktualisiert.
- Kompatibilitätsprüfung der neuesten Versionen der Magisk- und Riru-Core- und Yahfa-Module.
- Einige Fehlerbehebungen.
	</de>
    <es>
- Actualizado Gradle  y algunos métodos obsoletos.
- Comprobación de compatibilidad de las últimas versiones de Magisk y módulos Riru core y Yahfa.
- Algunas correcciones de errores.
    </es>
    <fr>
- Mise à jour de Gradle et de certaines méthodes obsolètes.
- Vérification de la compatibilité des dernières versions des modules Magisk et Riru core et Yahfa.
- Quelques corrections de bugs.
    </fr>
    <hi>
- अपडेटेड ग्रेडल और कुछ पदावनत विधियां।
- मैजिक और रिरू कोर और याफा मॉड्यूल के नवीनतम संस्करणों की संगतता जांच।
- कुछ बग फिक्स।
    </hi>
	<in>
- Gradle yang diperbarui dan beberapa metode yang tidak digunakan lagi.
- Pemeriksaan kompatibilitas versi terbaru modul Magisk dan Riru core dan Yahfa.
- Beberapa perbaikan bug.
	</in>
    <it>
- Aggiornato Gradle e alcuni metodi deprecati.
- Verifica della compatibilità delle ultime versioni dei moduli Magisk e Riru core e Yahfa.
- Alcune correzioni di bug.
    </it>
    <nl>
- Bijgewerkte Gradle en enkele verouderde methoden.
- Compatibiliteitscontrole van de nieuwste versies van Magisk- en Riru-kern- en Yahfa-modules.
- Enkele bugfixes.
    </nl>
	<pl>
- Zaktualizowano Gradle i niektóre przestarzałe metody.
- Kontrola kompatybilności najnowszych wersji rdzeni Magisk i Riru oraz modułów Yahfa.
- Poprawki błędów.
    </pl>
    <pt>
- Gradle atualizado e alguns métodos obsoletos.
- Verificação de compatibilidade das últimas versões do núcleo Magisk e Riru e módulos Yahfa.
- Algumas correções de bugs.
    </pt>
	<ro>
- Gradle actualizate și câteva metode depreciate.
- Verificarea compatibilității celor mai recente versiuni ale modulelor Magisk și Riru core și Yahfa.
- Unele remedieri de erori.
	</ro>
    <ru>
- Обновлен Gradle и некоторые устаревшие методы.
- Проверка совместимости последних версий Magisk и Riru core и модулей Yahfa.
- Исправлены некоторые ошибки.
    </ru>
    <tr>
- Güncellenmiş Gradle ve bazı kullanımdan kaldırılmış yöntemler.
- Magisk ve Riru çekirdek ve Yahfa modüllerinin en son sürümlerinin uyumluluk kontrolü.
- Bazı hata düzeltmeleri.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
