<AppUpdater>
  <update>
    <latestVersion>2.6.0</latestVersion>
    <url>http://dl-xda.xposed.info/modules/kmod.xposed_v2600_fb0c80.apk</url>
    <en>
- Added new color picker.
- Added option to copy messages without date and names.
- Added option to remove participants limit for groups.
- Fixed problem that always stayed online when you enabled hide the last connection.
- Fixed other errors.
    </en>
    <ar>
- وأضاف جديد منقار اللون.
- إضافة خيار لنسخ الرسائل دون التاريخ والأسماء.
- إضافة خيار لإزالة المشاركين حد للمجموعات.
- المشكلة الثابتة التي بقيت دائما على الانترنت عند تمكين إخفاء اتصال الماضي.
- إصلاح أخطاء أخرى.
    </ar>
    <bn>
- নতুন রঙ চয়নকারী যোগ করা হয়েছে
- তারিখ এবং নাম ছাড়া বার্তা কপি করার জন্য যোগ করা বিকল্প।
- গ্রুপের জন্য অংশগ্রহণকারীদের সীমা অপসারণের জন্য যোগ করা বিকল্প।
- আপনি শেষ সংযোগ গোপন সক্ষম যখন স্থায়ী সমস্যা সর্বদা অনলাইন থাকা।
- অন্যান্য ত্রুটি সংশোধন
    </bn>
    <de>
- Neue Farbauswahl hinzugefügt.
- Option zum kopieren von Nachrichten ohne Zeitangabe und Namen hinzugefügt.
- Option zum entfernen der Teilnehmerbegrenzung in Gruppen hinzugefügt.
- Problem behoben, dass man immer online blieb, wenn man letzte Verbindung verstecken aktiviert hat.
- Andere Fehler behoben.
	</de>
    <es>
- Añadido nuevo selector de color.
- Añadida opción para copiar mensajes sin fecha y nombres.
- Se agregó la opción para eliminar el límite de los participantes para los grupos.
- Solucionado el problema que siempre se mantiene en línea, cuando se habilita ocultar la última conexión.
- Corregidos otros errores.
    </es>
    <fr>
- Ajout d'un nouveau sélectionneur de couleurs.
- Ajout d'une option pour copier des messages sans date ni noms.
- Ajout d'une option pour supprimer la limite des participants pour les groupes.
- Correction d'un problème qui est toujours resté en ligne lorsque vous avez activé la dernière connexion.
- Correction d'autres erreurs.
    </fr>
    <hi>
- नया रंग पिकर जोड़ा गया
- तिथि और नामों के बिना संदेशों की प्रतिलिपि करने के लिए विकल्प जोड़ा गया
- समूहों के लिए प्रतिभागियों की सीमा को हटाने के लिए जोड़ा गया विकल्प
- आपने पिछले कनेक्शन को छुपाने पर सक्षम होने पर हमेशा स्थिर रहने की समस्या नहीं थी।
- फिक्स्ड अन्य त्रुटियां
    </hi>
    <it>
- Aggiunto nuovo colore di selezione.
- Aggiunta opzione per copiare messaggi senza date e nomi.
- Aggiunta opzione per rimuovere il limite dei partecipanti da un gruppo.
- Sistemato il problema per cui si compariva sempre online quando veniva disabilitato l'ultimo accesso.
- Sistemati altri errori.
    </it>
    <nl>
- Toegevoegd nieuwe kleurkiezer.
- Toegevoegde optie om berichten te kopiëren zonder datum en namen.
- Toegevoegde optie om deelnemerslimiet voor groepen te verwijderen.
- Vast probleem dat altijd online is gebleven als u de laatste verbinding heeft geactiveerd.
- Vaste andere fouten.
    </nl>	
    <pt>
- Adicionado novo sistema de escolher cores.
- Adicionada a opção de copiar mensagens sem o nome ou data.
- Adicionada a habilidade de remover o limite de participantes dos grupos.
- Corrigido o problema de exibir sempre como online ao habilitar a opção de invisibilidade.
- Outros erros corrigidos.
    </pt>
    <ru>
- Добавлен новый набор цветов.
- Добавлена возможность копирования сообщений без даты и имен.
- Добавлена опция удаления ограничений участников для групп.
- Исправлена проблема, которая всегда оставалась в сети, когда Вы включили скрытие последнего соединения.
- Исправлены другие ошибки.
    </ru>
    <tr>
- Yeni renk seçici eklendi.
- Tarih ve isimler olmadan bir mesajı kopyalama eklendi.
- Gruplara katılabilecek kişi sayısını sınırsız yapabilme eklendi.
- Son görülmeyi gizle etkinken sürekli çevrimiçi görülme hatası giderildi.
- Diğer hatalar düzeltildi.
    </tr>
  </update>
</AppUpdater>
